ig一個post都無既人係咩心態

見有d女，ig係0post但又唔係假account喎，呢d人係咩心態？

我連icon都冇添
ig齋睇野

利申 之前有post 但最近del曬🌝

點解想del

一個post都冇但又有三四百個follower

Ching好惡，有冇15歲？

呢啲女仔先好，
唔會乜撚都影一餐掟上網

因為之前啲相嘅格式 風格好MK 所以一次過del曬佢 然後等遲啲疫情果時好返啲就出去影相🧐

我樣衰咪唔po嘢囉

唔一定影樣既...好奇問下...不過有d人性格就唔鐘意分享

就係囉，ig淨係用黎睇，偷窺者心態

冇嘢可以分享咪冇囉
一定要po㗎咩
關你撚事

點解要po嘢
自己開心自己知咪夠
我又唔係為其他人而po嘢

有啲人同男朋友鬧交就po人哋上ig公審自己嘅男朋友
唔明點解要咁做
成個怨婦咁

無post有咩問題
好多90尾 00都咁
po story多

通常依啲低調臭雞黎
私底下成日同男仔扑野上床爆房
你永遠唔會知佢同過幾多個男仔上床

我連ig都無

講到啲女仔會喺IG爆自己係臭雞咁，
難怪咁多傻鳩沉船

你呢個百搭回覆黎 所有討論女人既連登post 都岩用

啲MK唔係好多都係咁㗎咩

我可以答你 比同學果個 同比同事果個都係一個post都冇 曾經都多post 因為怕多是非 所以呢幾年一個post都冇 最多係story 但只係密友睇到